點都好 一定要條女返工

啲女好奇怪 一唔返工好多無聊野會諗
例如 ：你會唔會出軌啦 多左時間搵野同你嘈啦 對你多左要求啦
我條女近期比人炒左 兩三個月都唔肯搵工 其實佢自己又厭遠又厭呢樣個樣
一唔返工就想我日日陪住佢 無左私人時間
有時真係想佢返工 忙到佢唔得閒亂諗野

咁冇女唔係仲好咩？

有女先算

同呢啲女一齊無將來嫁喎

返工又會識第二個 又有新圈子

中出即飛啦

唔通同佢過世咩
你養埋佢？

Agger
太得閒個人會變到好敏感
生活圈子得番你
又搵唔到滿足感咪對你要求多多
一定要番工